## Examen Cash Machine (Laravel)

La aplicación cash Machine se desarrollo por modúlos los cuales son Account, Credit, Debit y User con ayuda de paquete laravel modules cada modulo tiene su controlador, rutas, seeders. Para el manejo de las migraciones y la ejecución del seeder general se encuentran en la carpeta database, así mismo tenemos nuestros modelos ubicados en la carpeta Models (Account, Credit, Debit y User) y para la configuración de la base de datos la podemos encontrar en el archivo .env. Por cuestiones de tiempo no se pudo hacer la configuración del middleware ni la autentificación para el proceso de los retiros.




